有中二病，點醫好⋯⋯

他們都說我中二病

唔好聽咁多首歌

試下升班，升中三，反正都9月啦